【突發】呢個大波kol幫鏗哥拗返直

大家唔好再誤會啦

正皮引伏

接龍咩